有冇巴絲做過輪廓注射?

見到skix & bxxx有個輪廓注射，
係減包包面
心郁郁想試

有冇人做過可以分享吓